牙宮真係好眼淺....

又咸了

我都好眼淺

咕嚕咁

咩叫咕嚕

BTW中間炒車死

佢真係好善良

牙f個右邊波仲大過牙降個頭

牙降個頭已經夠大...重要大過個頭

牙權呢幅圖怕怕醜醜咁好能有女友feel..

唔使咒人死呀 你個人真係有啲問題 講啲野咁壞心腸 你睇下醫生啦!

呢張圖牙降正過宮小姐

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

四肢殘廢 長命百歲!

宮雪花都吊打牙降啦弱智..==

你心地太差 做唔到周純男友

此言差矣

佢地中意壞壞地既男人